徐佳瑩lala《是日救星》3/6紅館演唱會討論

是日救星演唱會香港場
3/1-3/5優先購票即將開跑!!!

詳細購票資訊如下:

VISA / MasterCard / 美國運通卡 / 中國銀聯卡 / PPS / PayPal / 支付宝
尊享優先訂票服務
演出名稱:【徐佳瑩是日救星2017香港演唱會】
演出日期: 2017年6月3日
票價: HK$780 / HK$580 / HK$380
演出地點: 紅磡香港體育館
演出時間: 20:15
__________________________________________
優先訂票日期 : 2017年3月1日至3月5日
優先訂票網址:
（3月1日早上9時至3月5日晚上11時59分）
優先訂票熱線: (852) 28 611 611 預留座位 (上午9時至晚上9時)
（每張信用卡最多可訂購20張門票。每次經熱線/網上訂購上限為20張。每張門票手續費為HK$32。)

有冇巴絲有興趣

omgggg好想睇但搵唔到fd陪
之前有fd應承左但佢而家又話唔睇

有冇人一起睇

我都唔識fd有聽徐佳瑩
一個人睇會唔會好怪
利申冇去過演唱會

我好多時都係自己一個睇演唱會
與其要其他冇乜興趣嘅朋友一齊睇
不如自己一個去好好享受下個氣氛

呢樣真

聽落都幾正
希望買到飛 最驚好快搶晒

正
身邊無人聽

係 同fd去演唱會自己好high佢冇反應咁好冇癮

大家身邊都冇乜人鍾意徐佳瑩

lm
有冇紅館買飛攻略
利申 :日全蝕都係自己去

搵唔到理由唔去

我都係

拉拉

我第一次去紅館，唔識簡位

準備單機睇

same 如果買到飛上黎搵巴絲一齊睇得唔得

aeg有得揀位

冇架咩

冇

好想睇

頂撞左去旅行，機票已買
上次又係咁

可以組團 但買到飛點再搵人睇 都唔係一齊坐

印象中好似買6連以上果d先有機會分開位

有冇買飛攻略？
搶飛係揀到時間就搶到 定係 寫晒個人資料+比埋錢先搶到？

唔記得咗 可以求其上aeg撳其他concert試下
我印象中之前買姐倫係填完個人資料先揀場次 跟住撳確定 等佢load 就會話無位 跟住又試其他場次其他價錢 直到有位 先可以跳去credit card果版
帶頭盔先記憶中係咁

咁都係要一齊買先有連位

我來了

無架 到時上黎搵個伴一齊睇

Same

一熄燈就聽歌啦 有全場歌迷作伴
唔駛怕羞

次次都自己一個睇,
上次日全蝕仲有人想同fd坐同我調位調前左好多

上次一個人睇日全蝕，一切正常，熄左燈鬼得閒理隔離咩

繼續推 好想聽徐佳瑩既live 呀

想去，打算自己睇

Pish

我都係自己一個睇

身邊既人多數淨係鍾意姐撚, JJ呢d台灣歌手

身邊d人唔聽台灣歌手，多數聽本地同jpop
次次同fd唱k都係solo

有冇人會睇780

老老實實Lala啲飛應該唔難買啊話?
如果我睇我其實只想買$380入去聽歌, 唔求啲乜

有啲想

自從上次見到lala原來會講笑話+蠕動之後就覺得唔知聽歌咁簡單，應該要坐前d互動下

其實你地睇580/780多

定係會唔會有組團

上次日全蝕都係一個去

上次去唔成個個今次好好把握啦下

我都想780
之前佢參加我是歌手果陣睇過佢上綜藝，勁玩得好好笑

上次難唔難爭飛？

香港fans club有搞團購，有興趣可以去嗰度訂飛，啲位好似會靚啲，但係得$580同$780訂。如果想睇$380就要自己搶啦

自

呢條link先啱

唔難，我公售買都無話咩爆server load唔到果d
無記錯佢d飛賣咗一排先賣哂
香港人唔識欣賞佢

想搵人 一齊睇

其實未嘗係一件好事
唔知咩心態，我鍾意一個歌手唔想同太多人分享
感覺人人都鍾意就變到好濫

起碼咁樣會少d偽fans/忽然fans

好憎偽fans
雖然我最鍾意既歌手唔係lala,
但我喺首專已經有留意佢,
真係有去了解啲歌既寫作背景,
唔係淨係識唱幾首hit歌。
我最鍾意既歌手已經比人搞到濫濫地,
唔想lala步佢地後塵

留名

一定會睇
上次睇九展唔夠喉覺得D音響好差
希望紅館好D
仲有好想聽彈唱版LOVE 同埋伊喔細跳舞
雖然都估到唔會有

agger

love有機喎呢排出show成日唱

後日撲飛

無朋友陪我睇

自己一個有咩問題,
開左場都唔會同fd傾偈架啦

有無人組團去睇

有冇人要比較前的飛

單機睇～

諗住買最平

會買380 買到上黎搵人一齊睇

上次冇睇到今次一定要睇

一個人睇，買380

想買$380
一個人睇
無fd夠

諗緊買780定580好 其實我主要聽聲

聽日開賣，有d緊張

緊張

好易買！

780已買

臨熄機f5幾次都無事
應該個個都買到 唔洗幫手撲了

成功買到380

個電話長期冇人聽

買到lu

仲諗緊380定580

380已冇

成功同fd買到兩張380

原價收兩張連位580 tg:thebeginninggg

今日公售?
多唔多位淨?
我只想要$380

aeg優先

780 啦，唔止聽聲咁簡單

成功買到2張$380

唔記得較鬧鐘.. 遲左起身買唔到$380

上帝都叫你買貴飛支持lala
或者等公售啦

你第一個人睇定？我都係買左兩張炸 可以讓一張比你

有冇人有兩張380，
btw幾時公開發售

巴打我有興趣 毒丁一個想睇唔記得左

上次都係自己去

唔記得左買飛 係咪要等公售
自己睇

都可以呀 tg icedbubbletea
不過東亞訂飛係臨開場一兩個禮拜先收到飛 要睇你介唔介意呢樣野

有兩張380的第一行2張多

我有興趣喎巴打 tele:liuliunexttime

請問仲有無人有多兩張$380 有嘅msg我呀唔該晒 telegram jy009

今次到我唔得閒睇

留email 我唔用tele sor

有冇單拖780既巴打

loveyounexttime@hotmail.com

check

得絲打

慘

想去但無fd一齊去

好似好少男既會聽LALA

好想睇 但成班fd得自己鍾意lala

諗緊自己一個睇好無

Btw仲有無ching有380象

男

唔中意aeg所以無訂到
幾時公開發售呀
只想要一張780

我上面留過tg你有興趣可以搵我

Lala翻唱呢首好正

多謝ching先
我睇下公開買唔買到先 我再tg你

btw 知幾時公開未

尾機

有冇兩張380連位？

唔知今次會唱咩歌呢

有無人有多一張380 ？

想聽翻唱

買左780

你個名好好聽

佢會再翻唱伍佰既話就正喇

到底幾時先有公開

3/4正式售票
演出日期: 2017年6月3日 (星期六)
門票價錢: HK$780 / $580 / $380
演出場館: 紅磡香港體育館
公開發售: 2017年4月3日10am起 城市電腦售票網 Urbtix

Ho ball

已經優先買左

唔知香港場係邊兩個嘉賓呢

aeg買左優先飛
有冇人知點拎飛

應該直接寄黎？
利申唔知

會寄黎,
但最早都開show前一個月先有

一個人 780
上次日全蝕都自己去
聽Lala唱歌完全投入晒係入面自己一個無有怕

Ching好勁

大家大無興趣開個post討論lala

有

再多D人就可以開

here

係咪一定要排隊買先搶到
唔係好得閒去排 但係次次上網都唔得

walkin買左
鬼有人排咩一個都冇
Lala係香港真係唔算多人識
買左張$580一條友去睇

本來禁到BC行一個人睇
但最後都無買

巴打係直頭唔睇定轉買其他價錢?

買左$580
算幾易買

直頭唔睇

係好撚易買
洗乜爭
巴打又係一個人睇?
買左咩位

係呀 之前問左好多人都冇興趣
51段22行

差唔多
我50段24行，買果陣職員話側面會近舞台多啲，但心諗側過側田既話有幾近都冇用啦，有正面點解唔買正面

上次試過坐到最側
好似有野遮住左 個人睇唔到 連播片個屏幕都睇唔到

勁易買
上網撳左張20段22行

手殘打錯字

所以真係咪制
我都試過比碌野遮住
寧願遠少少但至少坐正面

香港人習慣哂買演唱會飛要搶要排隊
到竟然唔洗排walk in有得買反而覺得奇怪
本末倒置

係香港真係唔多人識lala

係既話你地開好無
我唔識開post
上左5-6年 未開過一個post

唔係掛

平時我都係睇多
所以無開過

優先訂購已經買咗

依排係咁loop身騎白馬，越聽越正

我呢排都loop緊白馬同不怕慶祝
好正

開啦開啦 無人嘅話最多我幫手推post

理想人生果隻碟好撚正
你敢不敢

12行 90位 點睇個位係咪對正